好掛住鄭錦滿

如果滿囝入到議會
肯定係最勇武嗰個

拎晒全場議程掉去垃圾桶?

滿囝喺入面拆到大台啦

之後改去廁所門口開會?

立法會戰爭

去廁所開罐頭

屌你老母

全部女秘書逐個 scan 逐個食, 打場漂亮性戰

滿仔爬渠去主席位 唔能使衝

熱血公民「四眼哥哥」鄭錦滿在2014年佔中期間，違反佔旺清場法庭禁制令，被控藐視法庭，要服刑3個月。據報在囚的他與獄友因看電視起爭執，被打了兩拳，還被罰了3日「水飯房」。 立法會議員、熱血公民主席鄭松泰在Facebook發帖，指「早排四眼Cheng Kam-Mun(鄭錦滿)被獄友無啦啦打了兩搥，據說是看電視期間，他不滿與四眼並排而坐，但坐得高過佢，於是郁手。四眼慶幸沒有受傷，但按規矩則被罰三日水飯房」。

滿囝對於無啦啦比人打好有經驗
泛民要學嘢

開女保安罐頭

好慘

希望暴動告唔入

以戰鬥力黎講
皇上 ＞錦滿 ＞泰博
如果選到皇上應該一早已經光復到立法會

選到水媽入去就無敵
睇得又打得

為下一次圖書館戰爭準備
未嘗唔係好事

無上光榮

點睇老師識中國武術

選隻卡比獸入去100個保安都抬唔走

yes

世清